［真不篤灰］謝振中：自己擔任警察 21 年從未見過警察毆打市民

早前中西區區議會主席鄭麗琼被捕，於葵青警署逗留期間，有警員在警署內攝錄警署外的情況，後來有相關影片被發布到網上，指在場正籌集保釋金的人士是「收錢」。謝振中解釋，當時警員發現警署外有人聚集，執行風險評估的工作而拍攝影片。他又指，事件已由其他執法部門及投訴警察課跟進，他不便評論。

亦有曾任職傳媒的區議員批評警方對待記者的手法，謝振中稱自己已不屬於警察公共關係科，就警方與傳媒關係「未必好適合講」

被問到是否曾有警員毆打市民，謝振中說自己擔任警察 21 年，記憶中都沒有這些情況，「直情無見過」。再被追問之下，他則說「相信警隊歷史係有呢個情況，但邊一單我唔知。」

詳情：

我做左幾十年人都未見過咁撚仆街既畜牲.

七警呢？

個市民用身體撞落七警手手腳腳度咋，意外，一場誤會

證明一係盲
一係講大話

謝蛇平時返警局係咪唔會出自己房

謝振美：個7個唔係警察，係監躉，完！

打人個啲唔係香港警察

都係既,成班黑社會黎既

心盲

姓朱個個柒頭呢?又唔係警察?

拉完之後上庭骨折果d係發生咩事？

因為佢眼中既市民只有藍絲，黃既全部係罪犯

衰過黑社會,仲邊係警察,香港無左警察好耐啦,死黑警

謝振中 完全係鳩up無後果
知道 記者會都係交功課，只要無恥就無敵

朱蛇：屌你老母

我做人幾十年黎從未睇過av 直頭聽都未聽過

因為呢班唔係警察

前幾日先話警察打仔
曲線認證警察個仔唔係人?

我唔清楚

我未見過

我唔相信

咁7警同豬SIR係咪法官的錯

我做左31年都未打過人 係見到班狗先忍唔撚住啫

Can Mr Tse still go to America?

自己未見過 因為坐office

睇下av 又一日，點會出房

玩鬥爛

831

藍衫暗角打人，白衫會自動波行開，白衫又點會睇到呢

佢呢種唔分化唔篤灰嘅無恥態度係我地黃圈選舉團結戰線好需要有

藐視法庭？可以告佢？

叻你至叻

大家抗爭都要小心 要當正警察係犯罪分子
大家要保命先 偷錄 CAM 鋪頭cam 自己整既都好
會有好大機會錄到警察犯罪行為

行得太前

恐怖份子黎

朱閪緯呢

如果唔想見到，
你瞇埋眼 咪睇唔到囉

不割𥱊、不指責、不篤灰嘅典範
我哋要學

7警呢

閱

所以肥撚到

電視都唔撚睇 應該野狗黎 喺森林生活

黑警唔會睇新聞 低智商係咁
佢地唔知有7警案

即係嗰啲係武警？
點都好警察死全定，要睇住屋企人死先到佢死

咁姐係香港沒有警察 只有黑社會

屎眼上面

我由出世到依家未見過狗有腦
咁代表咩

想走佬過美國 ？ 別讓振中走

發夢發撚咗成年？無見過？

告得入唔計！
休班唔計！

原來謝振中係........盲既

我唔知 我睇唔到 我唔清楚

咁依家咪見識到亂打人同販毒啦

同佢同埋PK躉一齊開Party個朱sir咪俾人判咗囉！

唔通佢想話係冤獄嚟嘅？

左膠快啲學嘢啦

語言藝術姐，佢唔當你係市民咪得ＬＯ

全撚部都係黑社會，邊閪到係警察

唔撚當啲示威者係人

無錯，一日告唔入都係無罪，無做錯，告得入就已經唔係警察，係犯人所以無警察打人完美公佢贏字你輸

係咪吸毒吸傻左？

如果記者有你咁醒就好

push

啱，因為呢班係恐怖分子而唔係警察

呀振美依十幾年盲撚咗 真係陰公

我夠係
自己做左30年香港人從未見過香港出現暴動
只有警暴

死黑警謝振中，擘大隻眼講大話就係而家香港警察嘅習慣、態度！
殺人、打到人殘廢、誣告丶執法不公、知法犯法全部都係你班黑警而家做緊嘅嘢！
我哋唔係執法者，耐你唔何
但我信天有眼，我信呢個仇一定報係你對仔女，你自己、你老婆身上！

係個醫院度 毒打阿伯呢

我做左30年人，我都未見過寮國人，老撾人 ，斯里蘭卡人。

沒有人：
謝振中：狗冇咬人

成班殺人犯

高層唔知藍衫點做野好正常姐 離撚晒地

btw, 好耐冇見過佢了

講緊去美國坐移民監冇見過警察打人？

暗角七警先判完無耐咋wo

D疑犯都唔係人

on lun 9

謝振美：我真係枉為人

隻眼坐住咗緊係冇見過

盲21年

驗眼

打市民果D 邊係警察 係畜牲嚟!!

係喇，知你哋根本就係黑社會、恐怖分子

七警呢，朱經偉呢
判都判咗，監都坐埋都話冇我覺得盲嘅唔好做差佬啦

香港97後只有公安

睇cctvb 當然見唔到，
掩眼盜冰

可唔可以告佢誹謗

七警案同朱經緯案發生於二戰前？

佢唔知邊個係暗角七警同朱經緯？

七警？ 佢腦有問題架咩都唔記得 dllm

警察毆打警察就見過

吓 原來謝振美盲咖

捉佢個女blaclblock 帶上前線

姐係佢見識少啦7警

我做左幾十年人無聽過警察強姦女性 （蔣麗芸）

個次唔計，判錯，可以翻案

其實佢係升左定燉左

根本就無得攪，美國連呢條七頭都唔敢制裁。全部都係打嘴炮。

佢係唔係認為堆唔係警察？

我話之振中講乜撚野

總之俾佢冚家生生世世要係大灣區做皇帝

呢條友仲敢上水
唔驚美國護照比人沒收咩

無恥

我都未見過耶蘇，算唔算無？

阿中
你坐左幾耐

七魔警 朱蛇 咁快唔記得左

謝生：之前係警署強姦條友都係剩屌佢咋都冇打佢

“被問到是否曾有警員毆打市民，謝振中說自己擔任警察 21 年，記憶中都沒有這些情況，「直情無見過」。再被追問之下，他則說「相信警隊歷史係有呢個情況，但邊一單我唔知。」”

我睇唔到！我唔知！

笑死人
咁多年差佬咁打
不嬲爛仔咁

我都係咁諗 因為一早已經無咗警察呢樣嘢
只係得返著制服嘅黑社會

毅進真係無撚腦

我都未見過警嫂含L唔呑精

原來謝SIR從來都無用過internet

三不撒謊...

笑話

7警，朱經緯，未聽過？

又見唔到當冇

呢D唔割蓆，真係要學，例如：「上街咁耐，無見過有人用暴力，無見過人有用火魔」

真係笑話

刷鞋仔黎 由得佢up

判撚埋都話無
訓左十年定岩岩放出黎

我未見過警察做好事囉，係咪代表警察從來都無做過好事？

佢唔洗落場，點人去打㗎嘛

選擇性失明

做過人未

呢啲叫真藍喇，唔夠藍嘅學野啦

朱經偉：屌你當我死嫁？我做左幾十年人都未見過咁撚仆街既畜牲.

我做咗幾廿年人從唔見過有人扑野
咁無人扑野就無人生仔

結論： 所有女人都係唔會生仔！
呢個邏輯max咗

剩返嗰30000隻遲早都係監躉

咁強姦點計 合埋眼當無發生定要識合埋個閪先出街
你開我門？ 我唔俾 我關返

黑警死全家

我做左成三十年人都未見過盲既都可以做差佬

振美sir連自己都呃埋
隻隻驚犬都係思覺失調

七狗 豬蛇真係要岀嚟暴動
太唔唔公平

專業大話精講大話好CONSISTENT

又黎我未見過 我唔知 ？

On藍絲：香港冇七警

應該真係有大近視
成日電視直播都睇唔到

呢啲就係唔篤灰
所以先咁成功

佢仲移唔移到民

謝振美擺明鳩噏啦 佢未升警司前係喺警察投訴科做總督察
坐呢啲位有乜可能未見過自己人毆打市民啊 齋坐喺房睇report都大把有得佢睇啦 呢條撚樣講大話愈嚟愈勁

無見過
打埋一份就有

冇「見」過呀麻
仲唔知佢玩緊咩文字遊戲？
呀叻話齋
冇見過就唔知係咪真
就算親眼見到都重有觀點與角度

同佢地捉字窒係嘥時間

直頭係對住鏡頭對公眾講大話啦，朱經緯呢？七警呢？

警畜

呢個就係自認選擇性失明

我也幾十歲人
從未見過盲人都
可以當差 21 年